持刀逼阿伯飲可樂 黑漢落網

持刀逼阿伯飲可樂 黑漢落網

13,895

適中字型
較大字型

■涉案男子被押返黃大仙下邨居所搜查。

【本報訊】旺角街頭接連出現持刀客，繼上周五一名紮髻男子涉嫌在鴉蘭街持刀指嚇一名老翁，警方經3日追查至前日終將涉案男子拘捕後；昨日又有一名持刀怪客，將一把匕首夾在腋下若無其事行街，嚇得途人紛紛讓路，大批警員手持盾牌及警棍趕至將他拘捕帶署。

疑吸毒後神志錯亂

涉嫌藏有攻擊性武器被捕的紮髻男姓李（44歲），身高6呎，有傷人案底，為黑幫新義安頭目「細B」手下，負責睇場，據稱他欠債纍纍，因擔心被人尋仇，因此如同刀客，身懷「七孔刀」以防萬一。消息指案發當日紮髻男疑吸食毒品後神志錯亂。

事發在上周五下午5時許，紮髻男在鴉蘭街與廣東道交界，持刀指嚇一名路過老翁，並喝斥：「我出嚟冧友呀，信唔信我劈埋你吖嗱！」又粗口威逼老翁：「你同我飲咗罐汽水佢！」其間，兩名警員走近喝止，紮髻男棄刀逃去。

旺角警區反黑組接手追查後，從搜集到的閉路電視片段，鎖定紮髻男身份，至前晚突擊搜查旺角砵蘭街一間賓館拘捕涉案男子。昨晨凌晨2時許再將他押返黃大仙下邨龍智樓居所搜查，案件交由旺角反黑組跟進。

此外，昨下午4時許，一名男子將一把呎餘長的利刀夾在腋下，在奶路臣街雅蘭中心對開大搖大擺，途人狀都紛紛走遠，有巡警發現截查，大批警員接報手持盾牌趕至，雙方對峙期間氣氛緊張，涉案31歲姓張男子終在警員警告下，放下利刀投降。

當時現場一間化妝品店職員見狀，亦匆匆落閘以防萬一，警方其後以涉嫌藏有攻擊性武器將該男子拘捕，該利刀有刀套，警方正調查其帶刀出街動機。

■記者唐家輝、馬耀文

上一則
殺母案 鄰居：事發日母子爭吵

下一則
《爆相爆片》九月第四輪揭曉

我睇左啲乜

傻人發現

睇古惑仔睇到痴撚線，另類毒撚

人地逼細細粒食包
你逼阿伯飲可樂

呢張先啱

飲喇阿伯 糖尿呀你... 哈哈哈 飲呀 做乜野

飲啦望
養金魚呀？

宜家香港黑社會淪落到要迫阿伯飲可樂

當一個城市變到咁 就算幾有錢都冇用

拍緊片？

問：你大號叫乜哥呀？
答：細b

如果個阿伯有糖尿，咁會唔會變意圖謀殺？

可口可樂賣廣告

但開d啦支那蝗